\chapter{Ap\'endice B}

\section{Resultados de clasificación por clase de textura}

En este apartado se presentan resultados detallados de clasificación para cada clase de textura en OutexTC13. Con fines prácticos sólo se muestran los resultados usando el método de ordenación vectorial por Norma y las medidas intercanales propuestas en este trabajo.\\ 
En el siguiente cuadro se indica el significado de cada columna de salida, de acuerdo a la documentación proveída por el  software Weka \cite{witten1999weka}.

\begin{table}[H]
\begin{tabular}{|r|l|}
\hline 
TP Rate & \parbox{10cm}{(True positives), número de instancias pertenecientes a la clase que se clasifican correctamente. \\}  \\ 
\hline 
FP Rate & \parbox{10cm}{(False positives), número de instancias no pertenecientes a la clase pero que se clasifican como pertenecientes.\\} \\ 
\hline 
Precisión & \parbox{10cm}{Proporción de instancias que son realmente de la clase  dividido por el total de los instancias clasificados como esa clase.\\}  \\ 
\hline 
Recall & \parbox{10cm}{Proporción de instancias clasificadas como la clase dividida por el total de instancias que debían clasificarse como esa clase.\\} \\
\hline 
F-Measure & \parbox{10cm}{Calculado con la siguente expresión:   
 $2 * \mathrm{Precision} * \mathrm{Recall} / (\mathrm{Precision} + \mathrm{Recall})$.\\}
\\
\hline
Class  & Identificador de clase.\\
\hline
\end{tabular} 
\label{tab:apendice2clasiff}
\end{table}

%TP Rate: rate of true positives (instances correctly classified as a given class)\\
%FP Rate: rate of false positives (instances falsely classified as a given class)\\
%Precision: proportion of instances that are truly of a class divided by the total instances classified as that class\\
%Recall: proportion of instances classified as a given class divided by the actual total in that class (equivalent to TP rate)\\
%F-Measure: A combined measure for precision and recall calculated as 2 * Precision * Recall / (Precision + Recall).

.\\


\newgeometry{left=1.5cm,bottom=0.1cm}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Covarianza Morfológica \\
ord. Norma,descriptor:$VD_e$
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0          1         1         1          1        2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0          1         1         1          1        16
 1         0          1         1         1          1        17
 1         0          1         1         1          1        18
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     19
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     20
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    21
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     22
 1         0          1         1         1          1        23
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    24
 1         0          1         1         1          1        25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 1         0          1         1         1          1        29
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     30
 1         0          1         1         1          1        31
 1         0          1         1         1          1        32
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0          1         1         1          1        35
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    36
 1         0          1         1         1          1        37
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    38
 0.9       0.003      0.818     0.9       0.857      0.949    39
 1         0          1         1         1          1        40
 1         0          1         1         1          1        41
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      42
 1         0          1         1         1          1        43
 0.9       0.003      0.818     0.9       0.857      0.949    44
 1         0          1         1         1          1        45
 1         0          1         1         1          1        46
 1         0          1         1         1          1        47
 1         0          1         1         1          1        48
 1         0          1         1         1          1        49
 1         0          1         1         1          1        50
 1         0          1         1         1          1        51
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0          1         1         1          1        55
 1         0          1         1         1          1        56
 0.9       0.006      0.692     0.9       0.783      0.947    57
 0.5       0.003      0.714     0.5       0.588      0.749    58
 0.8       0.009      0.571     0.8       0.667      0.896    59
 0.2       0.009      0.25      0.2       0.222      0.596    60
 0.2       0.013      0.182     0.2       0.19       0.593    61
 0.4       0.004      0.571     0.4       0.471      0.698    62
 0.6       0.001      0.857     0.6       0.706      0.799    63
 0.5       0.009      0.455     0.5       0.476      0.746    64
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    65
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    66
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    67
Weighted Avg.    0.922     0.001      0.924     0.922     0.921      0.96 
\end{Verbatim}
\endgroup

\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Granulometría\\ 
ord.Norma,descriptor:$VD_e$

\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0          1         1         1          1        2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0          1         1         1          1        16
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    17
 1         0          1         1         1          1        18
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     19
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      20
 1         0          1         1         1          1        21
 1         0          1         1         1          1        22
 1         0          1         1         1          1        23
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    24
 1         0          1         1         1          1        25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 1         0          1         1         1          1        29
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     30
 1         0          1         1         1          1        31
 1         0          1         1         1          1        32
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0          1         1         1          1        35
 1         0          1         1         1          1        36
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     37
 1         0.004      0.769     1         0.87       0.998    38
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    39
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    40
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    41
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      42
 1         0          1         1         1          1        43
 1         0          1         1         1          1        44
 1         0          1         1         1          1        45
 0.6       0.003      0.75      0.6       0.667      0.799    46
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    47
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    48
 1         0          1         1         1          1        49
 1         0          1         1         1          1        50
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    51
 1         0          1         1         1          1        52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0          1         1         1          1        55
 1         0          1         1         1          1        56
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    57
 0.7       0.006      0.636     0.7       0.667      0.847    58
 0.5       0.006      0.556     0.5       0.526      0.747    59
 0.3       0.006      0.429     0.3       0.353      0.647    60
 0.7       0.004      0.7       0.7       0.7        0.848    61
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    62
 0.7       0.009      0.538     0.7       0.609      0.846    63
 0.6       0.006      0.6       0.6       0.6        0.797    64
 0.6       0          1         0.6       0.75       0.8      65
 0.9       0.003      0.818     0.9       0.857      0.949    66
 0.9       0.003      0.818     0.9       0.857      0.949    67
Weighted Avg.    0.925     0.001      0.927     0.925     0.924      0.962
\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}


\newpage

\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Covarianza Morfológica \\
ord.Norma, descriptor:$VP$
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}

TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0          1         1         1          1        2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0          1         1         1          1        16
 1         0          1         1         1          1        17
 1         0          1         1         1          1        18
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     19
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     20
 1         0          1         1         1          1        21
 1         0          1         1         1          1        22
 1         0          1         1         1          1        23
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    24
 1         0          1         1         1          1        25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 1         0          1         1         1          1        29
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     30
 1         0          1         1         1          1        31
 1         0          1         1         1          1        32
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0          1         1         1          1        35
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    36
 1         0          1         1         1          1        37
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    38
 0.9       0.004      0.75      0.9       0.818      0.948    39
 1         0          1         1         1          1        40
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     41
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      42
 1         0          1         1         1          1        43
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    44
 1         0          1         1         1          1        45
 1         0          1         1         1          1        46
 1         0          1         1         1          1        47
 1         0          1         1         1          1        48
 1         0          1         1         1          1        49
 1         0          1         1         1          1        50
 1         0          1         1         1          1        51
 1         0          1         1         1          1        52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0          1         1         1          1        55
 1         0          1         1         1          1        56
 0.8       0.006      0.667     0.8       0.727      0.897    57
 0.4       0.007      0.444     0.4       0.421      0.696    58
 0.8       0.007      0.615     0.8       0.696      0.896    59
 0.1       0.009      0.143     0.1       0.118      0.546    60
 0.1       0.012      0.111     0.1       0.105      0.544    61
 0.4       0.006      0.5       0.4       0.444      0.697    62
 0.3       0.003      0.6       0.3       0.4        0.649    63
 0.4       0.009      0.4       0.4       0.4        0.696    64
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    65
 0.7       0.007      0.583     0.7       0.636      0.846    66
 0.7       0.009      0.538     0.7       0.609      0.846    67
Weighted Avg.    0.909     0.001      0.906     0.909     0.906      0.954
\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Granulometría\\
ord.Norma, descriptor:$VP$
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0          1         1         1          1        2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0          1         1         1          1        16
 1         0          1         1         1          1        17
 1         0          1         1         1          1        18
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     19
 1         0          1         1         1          1        20
 1         0          1         1         1          1        21
 1         0          1         1         1          1        22
 1         0          1         1         1          1        23
 1         0          1         1         1          1        24
 1         0          1         1         1          1        25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 1         0          1         1         1          1        29
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     30
 1         0          1         1         1          1        31
 1         0          1         1         1          1        32
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0          1         1         1          1        35
 1         0          1         1         1          1        36
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     37
 1         0.006      0.714     1         0.833      0.997    38
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    39
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    40
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    41
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      42
 1         0          1         1         1          1        43
 1         0          1         1         1          1        44
 1         0          1         1         1          1        45
 0.7       0.003      0.778     0.7       0.737      0.849    46
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    47
 1         0          1         1         1          1        48
 1         0          1         1         1          1        49
 1         0          1         1         1          1        50
 1         0          1         1         1          1        51
 1         0          1         1         1          1        52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0          1         1         1          1        55
 1         0          1         1         1          1        56
 0.8       0.006      0.667     0.8       0.727      0.897    57
 0.6       0.004      0.667     0.6       0.632      0.798    58
 0.6       0.006      0.6       0.6       0.6        0.797    59
 0.4       0.009      0.4       0.4       0.4        0.696    60
 0.6       0.004      0.667     0.6       0.632      0.798    61
 0.7       0.004      0.7       0.7       0.7        0.848    62
 0.6       0.007      0.545     0.6       0.571      0.796    63
 0.7       0.006      0.636     0.7       0.667      0.847    64
 0.6       0          1         0.6       0.75       0.8      65
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    66
 0.9       0.004      0.75      0.9       0.818      0.948    67
Weighted Avg.    0.926     0.001      0.93      0.926     0.927      0.963

\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}
%------------------------
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Covarianza Morfológica\\ 
ord.Norma, descriptor:$VRG$
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0          1         1         1          1        16
 1         0          1         1         1          1        17
 1         0          1         1         1          1        18
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      19
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     20
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    21
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      22
 1         0          1         1         1          1        23
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    24
 1         0          1         1         1          1        25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 1         0          1         1         1          1        29
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     30
 1         0          1         1         1          1        31
 1         0          1         1         1          1        32
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0          1         1         1          1        35
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    36
 1         0          1         1         1          1        37
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    38
 0.9       0.004      0.75      0.9       0.818      0.948    39
 1         0          1         1         1          1        40
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     41
 0.7       0.001      0.875     0.7       0.778      0.849    42
 1         0          1         1         1          1        43
 0.9       0.003      0.818     0.9       0.857      0.949    44
 1         0          1         1         1          1        45
 1         0          1         1         1          1        46
 1         0          1         1         1          1        47
 1         0          1         1         1          1        48
 1         0          1         1         1          1        49
 1         0          1         1         1          1        50
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    51
 1         0          1         1         1          1        52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    55
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     56
 0.8       0.006      0.667     0.8       0.727      0.897    57
 0.4       0.006      0.5       0.4       0.444      0.697    58
 0.6       0.009      0.5       0.6       0.545      0.796    59
 0.1       0.012      0.111     0.1       0.105      0.544    60
 0.1       0.013      0.1       0.1       0.1        0.543    61
 0.4       0.009      0.4       0.4       0.4        0.696    62
 0.5       0.003      0.714     0.5       0.588      0.749    63
 0.3       0.007      0.375     0.3       0.333      0.646    64
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    65
 0.7       0.007      0.583     0.7       0.636      0.846    66
 0.6       0.007      0.545     0.6       0.571      0.796    67
Weighted Avg.    0.897     0.002      0.897     0.897     0.895      0.948
\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Granulometría\\ 
ord.Norma, descriptor:$VRG$
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0          1         1         1          1        2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0          1         1         1          1        16
 0.9       0.004      0.75      0.9       0.818      0.948    17
 1         0          1         1         1          1        18
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     19
 0.7       0.001      0.875     0.7       0.778      0.849    20
 1         0          1         1         1          1        21
 1         0          1         1         1          1        22
 1         0          1         1         1          1        23
 1         0          1         1         1          1        24
 0.7       0          1         0.7       0.824      0.85     25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0.004      0.769     1         0.87       0.998    27
 1         0          1         1         1          1        28
 1         0          1         1         1          1        29
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     30
 1         0          1         1         1          1        31
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    32
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0          1         1         1          1        35
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     36
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     37
 1         0.006      0.714     1         0.833      0.997    38
 0.7       0.001      0.875     0.7       0.778      0.849    39
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    40
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    41
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      42
 1         0          1         1         1          1        43
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    44
 1         0          1         1         1          1        45
 0.7       0.004      0.7       0.7       0.7        0.848    46
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    47
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     48
 1         0          1         1         1          1        49
 1         0          1         1         1          1        50
 1         0          1         1         1          1        51
 1         0          1         1         1          1        52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0          1         1         1          1        55
 1         0          1         1         1          1        56
 0.9       0.006      0.692     0.9       0.783      0.947    57
 0.4       0.003      0.667     0.4       0.5        0.699    58
 0.6       0.007      0.545     0.6       0.571      0.796    59
 0.4       0.012      0.333     0.4       0.364      0.694    60
 0.6       0.006      0.6       0.6       0.6        0.797    61
 0.7       0.006      0.636     0.7       0.667      0.847    62
 0.5       0.007      0.5       0.5       0.5        0.746    63
 0.7       0.006      0.636     0.7       0.667      0.847    64
 0.6       0.003      0.75      0.6       0.667      0.799    65
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    66
 0.6       0.004      0.667     0.6       0.632      0.798    67
Weighted Avg.    0.904     0.001      0.91      0.904     0.904      0.951

\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}

\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Covarianza Morfológica. \\
ord. Norma, descriptor:Hipervolumen,Vol(R,G,B,)
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0          1         1         1          1        1
 1         0          1         1         1          1        2
 1         0          1         1         1          1        3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 1         0          1         1         1          1        8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 1         0          1         1         1          1        12
 1         0          1         1         1          1        13
 1         0          1         1         1          1        14
 1         0          1         1         1          1        15
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    16
 1         0          1         1         1          1        17
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    18
 0.7       0          1         0.7       0.824      0.85     19
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    20
 1         0.004      0.769     1         0.87       0.998    21
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      22
 0.7       0.001      0.875     0.7       0.778      0.849    23
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    24
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     25
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 0.6       0.001      0.857     0.6       0.706      0.799    29
 0.3       0.012      0.273     0.3       0.286      0.644    30
 0.4       0.01       0.364     0.4       0.381      0.695    31
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     32
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    33
 0.3       0.007      0.375     0.3       0.333      0.646    34
 0.7       0.01       0.5       0.7       0.583      0.845    35
 1         0          1         1         1          1        36
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    37
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     38
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    39
 0.6       0          1         0.6       0.75       0.8      40
 0.8       0.006      0.667     0.8       0.727      0.897    41
 0.7       0.003      0.778     0.7       0.737      0.849    42
 1         0          1         1         1          1        43
 1         0          1         1         1          1        44
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    45
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     46
 0.9       0.006      0.692     0.9       0.783      0.947    47
 0.6       0.001      0.857     0.6       0.706      0.799    48
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    49
 0.7       0.003      0.778     0.7       0.737      0.849    50
 0.8       0.004      0.727     0.8       0.762      0.898    51
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    52
 1         0          1         1         1          1        53
 1         0          1         1         1          1        54
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    55
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     56
 0.9       0.004      0.75      0.9       0.818      0.948    57
 0.3       0.012      0.273     0.3       0.286      0.644    58
 0.6       0.006      0.6       0.6       0.6        0.797    59
 0         0.01       0         0         0          0.495    60
 0.1       0.012      0.111     0.1       0.105      0.544    61
 0.5       0.006      0.556     0.5       0.526      0.747    62
 0.5       0.006      0.556     0.5       0.526      0.747    63
 0.4       0.009      0.4       0.4       0.4        0.696    64
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    65
 0.6       0.007      0.545     0.6       0.571      0.796    66
 0.7       0.006      0.636     0.7       0.667      0.847    67
Weighted Avg.    0.821     0.003      0.824     0.821     0.818      0.909
\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
Granulometría \\
ord.Norma, descriptor:Hipervolumen,Vol(R,G,B,)
\begingroup
    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
\begin{Verbatim}
TP Rate   FP Rate   Precision   Recall  F-Measure   ROC Area  Class
 1         0          1         1         1          1        0
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    1
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     2
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    3
 1         0          1         1         1          1        4
 1         0          1         1         1          1        5
 1         0          1         1         1          1        6
 1         0          1         1         1          1        7
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     8
 1         0          1         1         1          1        9
 1         0          1         1         1          1        10
 1         0          1         1         1          1        11
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     12
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    13
 1         0          1         1         1          1        14
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    15
 1         0          1         1         1          1        16
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    17
 1         0          1         1         1          1        18
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    19
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    20
 1         0          1         1         1          1        21
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      22
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    23
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    24
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      25
 1         0          1         1         1          1        26
 1         0          1         1         1          1        27
 1         0          1         1         1          1        28
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     29
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    30
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    31
 0.8       0          1         0.8       0.889      0.9      32
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    33
 1         0          1         1         1          1        34
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    35
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     36
 1         0          1         1         1          1        37
 0.9       0          1         0.9       0.947      0.95     38
 0.8       0.007      0.615     0.8       0.696      0.896    39
 0.7       0.001      0.875     0.7       0.778      0.849    40
 0.7       0.001      0.875     0.7       0.778      0.849    41
 0.7       0.003      0.778     0.7       0.737      0.849    42
 1         0          1         1         1          1        43
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    44
 1         0.004      0.769     1         0.87       0.998    45
 0.3       0.006      0.429     0.3       0.353      0.647    46
 0.7       0.012      0.467     0.7       0.56       0.844    47
 0.5       0.004      0.625     0.5       0.556      0.748    48
 0.8       0.003      0.8       0.8       0.8        0.899    49
 0.3       0.006      0.429     0.3       0.353      0.647    50
 0.6       0.009      0.5       0.6       0.545      0.796    51
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    52
 1         0.001      0.909     1         0.952      0.999    53
 1         0          1         1         1          1        54
 1         0.003      0.833     1         0.909      0.999    55
 0.9       0.001      0.9       0.9       0.9        0.949    56
 0.9       0.004      0.75      0.9       0.818      0.948    57
 0.5       0.006      0.556     0.5       0.526      0.747    58
 0.5       0.01       0.417     0.5       0.455      0.745    59
 0.6       0.012      0.429     0.6       0.5        0.794    60
 0.6       0.004      0.667     0.6       0.632      0.798    61
 0.6       0.006      0.6       0.6       0.6        0.797    62
 0.6       0.012      0.429     0.6       0.5        0.794    63
 0.7       0.003      0.778     0.7       0.737      0.849    64
 0.3       0.006      0.429     0.3       0.353      0.647    65
 0.8       0.001      0.889     0.8       0.842      0.899    66
 0.5       0          1         0.5       0.667      0.75     67
Weighted Avg.    0.841     0.002      0.849     0.841     0.84       0.919
\end{Verbatim}
\endgroup
\end{minipage}


%\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
%Granulometría ord.Norma,descriptor:$VP$
%\begingroup
%    \fontsize{6pt}{8pt}\selectfont
%\begin{Verbatim}
%\end{Verbatim}
%\endgroup
%\end{minipage}

\restoregeometry
